7月7日宜出門，高鐵站涼冷氣

我要入去涼冷氣
我地有份交稅起架

人夠多 先幫到其他人架

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

我無野講

我冇野講